(叫春post)點 解 疫 症 我 都 要 搵 命 搏 番 工 ？

大家有冇得home office? 我老細大前日見成100人確診 ，都無話home office，話睇下呢一兩日點先。 呢兩日平均70人確診， 之後佢話「哦 小左喎 唔係好多確診」。 我心諗， 明明份工都係啲文職office工， 人工又唔係高， 政府都帶頭work from home， 疫情呢排又咁癲， 咁都要搭公共交通工具（地鐵嗰啲放工時間重係好撚多人， 次次搭都好撚驚） 返工放工冒住受感染既風險。 點解要搵條命搏？ 賺又唔係賺得多。最撚慘係， 返工中左無仇報， 勞保又無得claim ， 中左幾麻煩你知架啦。 咁既然我返工都要正常返， 搭車出出入入咁高風險， 點解我唔出去繼續有社交活動，橫掂返工嗰時都有機會中架啦

=你有home office
= 你無home office

好過失業啦咁多怨氣咪辭職囉

你地home office係一刀切1-5
定係隔日要返去

我無home office

真

我地呢啲係咪叫 爛命一條

咁危險不如辭職

唔係度呻 唔通我兜口兜面同我老細講咩

又100單 好想知老細會唔會繼續無視

我公司有一日wfh哂撚氣

有朋友間公司有職員確診，或公司隱瞞件事
所有職員照樣返工

呢個真係皇恩浩蕩 多撚謝 其實啲老世咁姑寒做乜
一陣啲員工真係中左 間公司/成個office盞攬炒

聽過類似既野 發生係一間美容公司

辭職就係最好既回應

我希望有人中

辭得嚟一個月後都唔知死左未

其實日日咁搭公共交通工具法，我已經做好被感染既心理準備， 但唔想惹到屋企人（有老人家）同朋友囉。。返工照返如果有感染賠償我覺得都好啲啊， 如果唔係點解要為左間公司賣命？

直接賠一個月走啦
咁危險仲搵命搏果少少錢??